呢個阿sir好似好傷咁

屌你老母啦 曬傷都紅撚過你

陰公囉紅到咁

似tk食椒

曬傷咗

一早講左勿摸活家禽

屌好似小朋友比紙介親都大大聲周圍話比人聽

個太陽曬傷阿蛇 都係暴徒

叫 納dee 射埋個太陽落黎

呢個阿蛇傷到咁重 浩園果邊應該call緊佢返屋企

生性病？

好心敏感就唔好食蝦蟹啦

其實有咩問題？
出汗？

完全睇唔到傷咩，定某人想比人知佢肌膚比bb更幼嫩好易曬傷

易曬傷著長袖啦